面對前度d 朋友，會唔會好尷尬

本身前度d 朋友自己都識，同埋圈子近乎相同咁濟
面對前度d 朋友，會唔會好尷尬

有幾尷尬
又唔係同過佢d fd扑野

但驚過分享d過程

因為同佢拍拖果陣佢都講過勁多佢前男友d私事我聽
唔知佢會唔會講我好多私事比人聽

依家純粹想復報想溝佢個fd